你地幾歲畢業做野？

17

50

3.46

18 一中學畢業就要做

???